究竟W係點讀

係dup標
dup brew
定double u

Double u

我平時讀開 w

Doublyu

double v

搭鼻了

Dub Bee U

打寶魚

double u 睇音標喇

得BU

順便教埋你

R 讀 丫勞
S 讀 ed 時
Z 讀 二 said

唯一正解

Double v

我讀開w
平時班人搞錯哂讀w
其實w得一個岩音 就係w

funny

double u

得B You

笑 wwwww

Dub Be 了

du bla vay

喺舊登仲玩唔厭？

讀開Dup

Z 讀 二said比外國人笑
應該要讀返震動喉嚨果種s

abcdefghijklmnopqrstuv double u xyz
細個都唱過啦

打不了

美國讀 zee

Z 如果你幼稚園到小學,甚至中學初期唔識你讀二said係OK既
但到你大左唔讀返合齒s就一定比人笑
仲好意思話唯一正解?你都幾搞笑
我係你如果唔識不如避左個z音唔好講啦

咁唔好話唯一正解啦

2 said係邊度人先會咁讀

香港人細個比帶壞就會咁講
根本ABC歌都係唱 Y and z(See)
唔知點解會學左二said

即係係幼稚園老師既問題

幼稚園教師學歷要求無咁高
識人係副學定asso依家都做左幼稚園教師

好似係因為WLZ香港啲細路仔都好難讀得準

於是幼稚園會教讀dup bi了，er勞，2 said

難分真與假

dup 別 u

VV

讀二said個其中一個原因係英式英文Z讀zɛd

SEE係美式

支那人定台灣人係讀「打不尿」

我估佢地係想拖長個震音
但fail左或者聽左做2 zed

In almost all forms of Commonwealth English, the letter Z is named zed, reflecting its derivation from the Greek zeta. Other European languages use a similar form, e.g. the French zède, Spanish and Italian zeta. The American English form zee derives from an English late 17th-century dialectal form, now obsolete in England.

zee係舊英式讀法

Dup bu u

離題問一問 副學同asso原來都有分別

應該讀double u
不過怕啲人唔明 就讀dup be you

好多傻仔難分真與假

vv

平時個人懶，讀dub就算
Btw X我會讀叉，有冇人同我一樣?

乜野叉

Victor valdes